大家入黎做個統計

無論你而家係幾多歲都好，都想問一下，你生存咗咁耐，究竟開心嘅時間多啲，定唔開心嘅時間多啲？

開心嘅時間多啲
唔開心嘅時間多啲

34

快樂時間無咩

唔開心都無咩

一生平淡如水？